香港交易所上市周年

香港交易所同機場係香港非常重要既地方
真係好重要

如果癱瘓左真係不堪設想

大家轉場啦

取消左啦🤭

其實有無諗過佔領港交所？